大家係香港行山有無遇過靈異/ 解釋唔到既事件？

有西貢結界

成日見到d7689算唔算

青 真係有行到